新口號:勿忘初忠 五大訴求 與市民同行

大家點睇

初衷

但正評你

唔buy最後個句
好似講到市民同我地係分開既
其實我地大家都係市民

就係提醒市民 我地都係市民